### 新洲人：香港浩歌
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年07月03日讯】
</p>
<p>
 吾为香港谱浩歌，颂其
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E4%BA%BA%E6%B0%91%E6%B0%94%E5%A3%AE%E7%83%81.html">
  人民气壮烁
 </span>
 ！
</p>
<p>
 苛政无
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%95%8F%E6%8D%8D%E8%87%AA%E7%94%B1.html">
  畏捍自由
 </span>
 ，坚志不撼如山岳。
</p>
<p>
 临警枪弹无寸兵，相挽步行徒两握。
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%9C%9F%E7%90%86.html">
  真理
 </span>
 秉持岂须忧？孤身盘坐不为弱。
</p>
<p>
 宁痛今日辛刹烟，莫悔他朝贪安错。
</p>
<p>
 可哀特首媚中央，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E4%B8%BA%E5%A5%B8%E7%8B%BC%E7%8B%88.html">
  为奸狼狈
 </span>
 同龌龊。
</p>
<p>
 选民游行表诉求，扣帽暴动图擒捉。
</p>
<p>
 送终恶法犹未通，莫须罪名先为虐。
</p>
<p>
 一朝立法狱门开，万民祭血魔雀跃。
</p>
<p>
 不守司法保青天，将看儿孙送残鳄。
</p>
<p>
 空谈两制句句欺，人权廿年寸寸剥。
</p>
<p>
 占中乃今反送中，千恶终究是一恶：
</p>
<p>
 中共建政七十年，大陆亡魂千万数；
</p>
<p>
 政治运动灭人伦，邪党文化亡礼乐；
</p>
<p>
 诛神谤佛遍地灾，饮水食材皆毒药。
</p>
<p>
 恶绩斑斑毁中华，大言炎炎爽承诺。
</p>
<p>
 信其魔共宁自强，振我族魂与吾魄，
</p>
<p>
 巨浪滔天一港兴，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%82%8E%E9%BB%84%E5%AD%90%E5%AD%99.html">
  炎黄子孙
 </span>
 三地觉，
</p>
<p>
 中华马列分清浊，华夏神龙脱魔壳！
</p>
<p>
 责任编辑：高义
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11361334.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11361334.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11361334.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/3/n11361334.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

